[A] 垃圾驚 mirrors crossing

官方網站

死ser

IOS?

本日、「ミラーズクロッシング」iOS版のリリース予定でしたが、週明け頃の配信を予定しております。
楽しみにお待ち頂いているところ申し訳ございませんが、もう少々お待ち下さい。

開番，繼續刷

個操作幾新穎，等佢開iOS

見到太多野要農，諗住棄驚單抽哂，點知又中多兩隻人

回錯post

玩左陣發現隻game 其實有好大問題, 個auto真係好殘廢唔識走位出技，剩係逐行掃而且比手動慢好多

手動劃到手都攰

合理既，自動個設計本身係為左減少重複既作業式操作
要最大輸出、最少傷害一定要番手動啦

ios今日出？

O字頭果隻？

IOS出左

巴打

冇人玩得長

冇一隻

隻game算係近期有少少操作感
不過抽野個到太多野要抽
同埋後期打boss唔知會唔會好累

佢個一日一回既保 S 抽好似幾抵

不是保LE

本身 UL 都係得 10% 中，佢保 UL 都幾好丫

冇人玩？ 難得唔係腦殘auto

唔知刷到點先開局

操作好似幾好玩

有無人會LE先開?

頭廿抽有兩LE 已經係最佳紀錄